{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27839",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 호텔예인_1"
    },
    "text": "2020年6月、全客室UPGRADE!HOTELイェインは東灘中心商店街(南広場)に位置し、様々な食べ物と遊び文化を便利に楽しむことができるというメリットがあります。計36の客室を7つのタイプで構成し、様々な選択を提供し、お客様のご希望の客室をお選びいただけます。リーズナブルな宿泊施設を維持するためにHOTELイェインは努力しており、施設改善とサービス向上に力を入れています従業員は定期的に教育を受け、清潔と親切を優先する努力をしています。宿泊施設は計10室の客室を保有しており、韓国語での案内サポートを提供しています。スタンダードAはLGHDDLEDTV、高仕様ノーハードPC、ウォッシュレット、ヘアドライヤー/ヘアアイロンSETを提供し、スタンダードBはLGオールインワンPCを提供します。スタンダードツインはLGオールインワンカップルPC、HDLEDTV、ツインベッドを提供し、カップルPCはスタンダードA項目以外の高仕様ノーハードカップルPC、ゲーム用椅子、分離型トイレを提供しますデラックスAはスタンダードA項目の他に高級1人ソファー、分離型トイレを提供し、デラックスBはHDLEDTV、LGオールインワンカップルPC、一部客室を除く浴槽を提供します。プレミアムはデラックスA項目のほか、高級1人2つのソファ、取り外し可能なトイレ、移動式浴槽をご用意しております。未成年者の確認のため、入室の時に身分証明書を確認しており、訪問者のレビューによると、当宿は清潔で快適な部屋を提供しており、貸室が可能であることが評価されていますしかし、駐車場がエレベーターのないところに位置しているので不便があり、部屋は小さい方だという意見もあります。全般的に清潔で価格も安い宿で、周辺に商店街があってアクセスが良く、おすすめです。全客室には超高速Wi-Fi、LG電子のFULLHDLEDTV、ネットフリックス、ムービーネット、ウェーブオンなど様々な施設が用意されており、クロムケストを設置して携帯電話の中の映像をテレビで視聴することができます。LG電子の天井型エアコンは空気清浄機能が含まれており、全客室は100%純綿寝具で快適な寝床を提供しています。 さらに、3ピン携帯電話の充電器、ヘアドライヤー/ヘアアイロンSET、ウォッシュレット、最高級コーヒー豆、レンズ洗浄液及び保管ケースも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELイェインはどこに位置していますか？",
            "answer": "HOTELイェインは東灘中心商店街(南広場)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインは何部屋の客室を提供していますか？",
            "answer": "HOTELイェインは計36の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "HOTELイェインは7つのタイプで構成される計36の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "HOTELイェインはLGHDDLEDTV、高仕様ノーハードPC、ウォッシュレット、ヘアドライヤー/ヘアアイロンSETなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、HOTELイェインは駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインはどのような言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "HOTELイェインは韓国語の案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "HOTELイェインは周辺に商店街があり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインはどのような部屋を提供していますか？",
            "answer": "HOTELイェインは清潔で快適な部屋を提供しており、貸室も可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "HOTELイェインの客室には超高速Wi-Fi、LG電子のFULLHDLEDTV、ネットフリックス、ムービーネット、ウェーブオンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELイェインはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "HOTELイェインはプレミアムなサービスを提供しており、従業員は定期的に教育を受け、清潔と親切を重視しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 733,
        "QA": 496
    }
}